Civil gpa太低有咩出路

小妹讀hd civil cgpa得3.06...想報senior entry
想問下non jupas 個度，應該點樣揀？有冇可能入翻香港嘅大學💦💦😭🙏🏻🙏🏻
Btw,有冇人知city civil嘅basic entry requirement of gpa 🤧

偷車……
啊……睇錯，唔係GTA……咁無出路了……

冇乜機會

polyu speed

Hkuspace

係咪有degree就得 係既話可以試下thei civil

聽人講 gpa 3.1 可以入poly year 1 但要約department head求情

點求情😖😖要識人定點

都得既，可以諗諗，睇埋yr2派嘅Grade先

聽人講係個師兄係去poly 約department head 傾 都係作故仔話點解你想入civil之類

其實我都唔係好清楚

建議去non-jupas 既tg group 應該有師兄答到

點解要繼續civil呢